[Live ］新城市有好多防暴

訓低嗰個係咩事?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

黑警齋企又係到呃人工